[工程撚入]工作分配

如果大家覺得team leader, senior, 腦細對你嘅工作分配好唔公平 你得閒到死 但其他同期嘅人跟project 大把野學 你就做啲coordination, admin野

應該直接講定係揾過份工算
p.s.做左成年都係咁

我都係...個fd返其他盤又多嘢學 人工又加多過我好多
我就日日做緊大佬個秘書咁 返咗成年乜嘢進步都無
但係做緊個間算係好嘅公司 雖然工程都係狗 走咗一定搵唔返依個人工
覺得自己日日浪費緊時間 幾時會dick起心肝走

我揾左工 有offer即走 留左成年都已經浪費左

即刻send cv

巴打做左幾年野?

唔知你地咩學歷/叫咩人工
我諗其實好睇間公司做咩春
TITLE可能都是 AE/GRADE E
做既野可以好唔同,保養多定地盤PROJECT多
見過機電工程E
都是來同我夾在警局/消防署之類換冷氣

試過做19學徒,
人工好似得果8000比人DUM落地盤 乜7都唔識又冇人理,個上司仲串我乜7都唔識
整下整下宜家做緊CTA,
HEA下HEA下都2皮幾 都叫做學到好多夾野/收貨的標準
睇你想學既野是咩?

未開scheme 走

做得多等於學得多，同埋老世信得過你

人既問題
完

竟然有人自己送上門搵野黎做有得抖好抖啦

大個仔啦，學野係靠自己唔係靠人地教架
多野做一定學到野架咩?
日日淨係識死做爛做，唔識背後原理
人地改少少野就企左喺度，咁叫學左咩?
你冇野做就9流流等收工架啦?
D文件同圖紙你access到架，人地點做野你睇到架
有冇睇住D野去思考個design點出黎，
個制度點解要咁行，入面有咩rules呀?
搞清楚，你係返緊工唔係返緊學呀

睇你想點？想學野就走，享受生活就繼續做

一條team入面地位最低肯定係後生男engine
連bim佬都可以撚9返你轉頭

Fresh Grad本身就係乜都唔識 預左問啲on9野去學野
如果真係想hea, 當學到野再hea都未遲
驚過多2年乜柒都唔識就比人笑

邊範先?
有D時期真係可以冇野做

Civil

Same,但行緊scheme 走唔到